# Мониторинг

Настроить дашборд с 4-мя графиками
1) память
2) процессор
3) диск
4) сеть

настроить на одной из систем
- zabbix (использовать screen (комплексный экран))
- prometheus - grafana

## Решение

Нарисовал картинки в графане, прицепив в качестве источника данных
Victoria Metrics.

Стенд слепил в docker-compose, `network_mode = host` не ставил,
поэтому график с сетью показывает что-то одному ему интересное.

## Картинка

<details>

![screenshot](./img/screenshot.png)

</details>
